近千iPhone X用家投訴無法接聽電話 蘋果調查 (17:11)

電話最基本的功能，當然是在它鈴聲響起來時接聽，隔空與人談話。但截至2月4日，有逾800名用家於蘋果論壇上投訴，蘋果公司最新型號的智能手機iPhone X不能接聽電話。

問世三個月的iPhone X，標榜利用人面辨識技術解鎖，用家於手上的裝置就可以體驗人工智能。但這部賣近8600港元的高科技智能電話，無法做到最基本的功能。

有用家去年12月初在蘋果論壇上投訴，電話鈴聲響起後，iPhone X的屏幕最長延遲10秒才亮起，導致用家無法按鍵接聽來電。用家更指，即使重裝電話亦無法解決問題。有逾800名用家表示遇上同類問題，蘋果公司指，正對這些報告展開調查。

蘋果公司的產品最近問題多多，公司早前確認小部分iPhone 7因底板上的一個零件出現問題，導致在信號良好的地方亦無法連接手機網絡，出現「沒有服務」情況，因而為iPhone 7推出免費維修計劃。去年12月，蘋果透過軟件更新修復macOS上的安全漏洞。

放心啦，就嚟停產

X真係

白老鼠係咁上下啦

反而我係經常接左個電話
部iPhone又開始左通話計時
但係就聽唔倒對面講野
對面就話我冇接直接cut線冇通話計時
無數人試過無數次
Restore左之後都一樣會
已經習慣左人地打黎冇聲我就收線打返返去

You're using it wrong

隔離post仲有條柒頭話買8/8 plus唔買X正笨柒 蘋果每次出新野買第二代是常識吧

玩緊某最近好多人玩既大陸槍game
有人打過黎既話就會lag到仆街
亦都聽唔到個電話,亦都打唔番比人地
仲話粒u好勁好勁咁
開得一隻game都搞到咁

香港無人有事，繼續用

買部電話返黎 冇得聽電話
一定係用家問題

android 好lag,不了

蘋果依家咁撚垃圾
趕出貨
D野都未整好就推

iphone不嬲垃圾

idog深潛6000米

x根本係白老鼠先用

又m額 又無touchid

傻鳩先買

有腦緊係用住8+等x2

agger

其實點解會咁 x 都係個mon 唔同左 ui 係改左d 野
但呢個問題ip8 又無既

硬件設計唔同，x係用雙底板

因為iPhone8冇人用咪冇問題囉

不過我用iPhoneX 又冇呢個問題

蘋果已死！